到底點先可以開心？

好想嘔，點樣先可以接受到自己？
所有人都信唔過 永遠好似獨來獨往咁

個腦好似少咗啲嘢，明明識笑但就感受唔到快樂

唔識愛人了 食咗你就得

留返遲啲先 依加想嘔

Bro, 人生好多時候就孤軍作戰，可能我有少少陰謀論，不過我覺得朋友係維持到某個時間就會消失。
我覺得可以試吓有空做自己喜歡嘅事，例如行山，跑步，可能做做下，就會揾到啲有共同興趣嘅人，咁樣大家會維持長啲同無咁大壓力

「我很努力，我希望可以讓她快樂，但我真的不知道怎麼讓別人快樂」

朋友已經無乜 仲要信唔過人覺得所有人最終點都會離我以去，興趣好多但無動力做了，伴侶也有但自卑感重成日覺得勉強對方，再加上我有點逃避型人格就算有共同興趣我都唔會同對方keep得長
無救了

你很努力了，她亦感受到也很想快樂，只是她不懂怎樣接受快樂。

湖水接納嘆息
點解我搵唔到屬於我嘅湖

我一直都覺得除左家人有血緣關係
任何人都可以突然離我而去

但咁諗啦 佢哋會離開嘅某日
你根本唔知邊一日 點解要諗定先
相處係一件好自然既事
同邊個啱傾就傾多兩句 約出嚟玩下
到某個位大家忙或者發現冇咁夾
咁咪自然退場
你唔一定係被拋棄既人嚟
只係人會長大 想法等唔同咗
漸漸地篩選落嚟就相對會有
同走得遠啲既朋友

其實唔洗迫 只係俾多啲注意身邊既人
有時就係咁啱搭句嗲就好投契
唔洗諗到佢會離開
至少而家呢刻因為同人溝通相處而快樂就夠
我諗你都有時間同朋友
因為傾有共鳴既話題而好開心
你都有睇過套戲？係呀blabalabla咁

加油呢排疫情大家冇野做係會多咗野諗

補充多句
信任係靠經歷同累積

唔係迫你一開始要信人
但識朋友一開始可以講輕鬆話題
佢唔需要呃你咩
但當有事個陣 可能你需要人幫
佢二話不說即刻幫你
呢個時候你就自然會開始信任佢

之前睇過一個心靈talk，有時人太攰就會有呢種無力感覺，所以要體驗多啲野，或者搵人傾吓計（可以係朋友，家人，社工甚至係啱啱識嘅人）佢哋可以俾你另一種領悟，又或者自己一個出街行下，可能會經歷到更加唔同嘅嘢